［推你老母］全港最大的85罷工懶人包上線啦！

【 全力吹奏八五罷工 】

相信不少團體、自發戰友都打算在未來幾日落區，線上線下同步接觸香港人，希望大家響應8月5日的全民罷工，因此我們一方面動員自己內部力量，一方面也計劃落區，同時亦嘗試製作了資源包，讓大家可以一同向著同一目標努力！

【85罷工資源包】

註︰七區自發集會地點、詳情、不反對通知書等等，仍然有待落實。

推上去呀 屌

推

置頂

push

我愛時巴

推上去

光

10

復

連

香

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我要真罷工

港

我要罷工

你唔好恐嚇我

我冇野講

我要連罷罷到你真普選

我要見律師

我係香港人

麻煩大家幫推，大西北8月5要人

我要投訴你

你要唔要一齊罷？

我要去醫院

罷 立即罷 罷多幾次

罷到你懷疑人生

too long....

罷

85大三罷

五大訴求 缺一不可

罷工罷市罷學 罷消費

你要真罷工 我要真普選

罷到你不能自拔

罷工一日政府真係唔會驚, 建議SET埋死線, 唔回應, 6號再搞一次甚至升級, 例如之前聽日人講搞紅路燈

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

要聯絡職工盟或者睇下手足有無咩意見

誓不罷休

勇武抵抗惡法

軍政府可恥

麻包袋

推到一萬回覆

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

上主熱門 屌你老味

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

自己推好似上唔到

地方的罷工需要愛

其實我都唔知有咩標準

十卜

Do you hear the people sing

Signing the song of angry men

冇選票既野 佢地不了

民陣個句 爭取人權問題以外不支持港獨
五大訴求扔左出黎之後就笠水

有d 9唔搭8 30個回覆又熱

真

食完飯返黎又推

搵左佢地又玩騎劫

推個靚

食緊飯都推

送中都未撤就走撚左去

推！

逐樣野爭 爭到佛誕

推爆佢

八五罷工

老老柒柒我係唔睇好俾777搞獨查 搞完實無堆人

自發搞啦!

推到真普選

推到真普選之後都再推

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

罷工

三罷遍地開花

手動置頂

Push

光復香港

三罷

時代革命

究竟自推係咪上唔到

我係香港人
8月5日會罷工

趁打風周街幫人推post

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

罷工要加不合作運動

似係

似啦 屌我個時自推100 都on99

我愛十三 我愛時巴

波台有真愛

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排

Push
光復香港，時代革命

收到 支持

屌我個日call 830拍野 無得走

不推不是人

一方有難 波台支援

罷 立即罷 多多罷

波台有愛

有冇英文version

推到十三冠練

實則我都唔知邊個負責呢個tg

咁就閪啦 耐過真普選

頂 仲以為係你

推你老母

我唔識搞呢啲野

有樣仲耐d 利物浦拎英超

鬼佬老細完全唔關心呢啲野

佢地都唔知發生咩事

... 走呀時巴 我掩護你

I go to school by bus

知 但係唔care lor

我利迷黎架

我係香港人
5/8罷工
大三罷

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

推到雙普選

屌... 好似係 前年利鏝個日飲醉屌左鏝俾你

幫推！

[img]
[/img]

行動post要推上頂！

8月5日
全港大罷工
兼同日七區大集會！

85 大罷 push

推到全世界幫推

今天不站出來 明天站不出來

明白有人可能擔心冇咗份工
不如我哋幫埋佢哋罷工

一人一喼港鐵fashion show大賽

拒絕沈淪

推到下年利鏝

Vvd vvd

我要罷工！

85 只有一件事

大三罷

上埋呢個線

［85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0

香港警察

七區集會 遍地開花

推 要做更多宣傳 由其8.2 同8.3

吞槍自殺

勇武等一等

和理非上場

支持罷工

花b上左熱門

推到有答案

Shiba好人一世黑卡 出入會員廂房

Intern 理閪佢啦 講真

屌 intern最多剩返一個月

暴動都坐10年喇

Sick leave ? 醫生紙惡過狗

十三冷靜啲

真手足

oush

七區聯合
do you hear the people sing

真.. 好撚心up

想問下85係咪有巴絲搞機場和你飛？

係 襲警2年有案底
暴動10年有案底
Fail 一年再黎過
你話我自私都咁講

好似係有

我都係咁同身邊人講
唔係擺低錢 捐下物資就算
最好同佢地拍一拍膊頭陪佢地上前線 上裝

還黑警一個清白
成立獨立調查委員會

黑警全家禍必及妻兒

8月5日三罷

熱門都要推

借少少位黎

連日黎大家舖天蓋地宣傳之下, 相信好多市民已經知道 8 月 5 日會有大規模罷工行動。我地要宣傳罷工唔係喺屋企鳩hea 訓晏d, 而係我地要出黎明確表達我地既訴求!

為咗比壓力其他想罷工又唔敢罷既香港人, 我建議8月5號七點半前各位罷工既手足前往最近既轉車站: 九龍塘、大圍、調景嶺、金鐘、美孚、北角癱瘓交通, 亦做個借口比有顧慮既手足加入我地!

真 推

遍地開花 有咩要講放呢度

呢度冇大台
沒有暴徒 只有暴政

光復香港 時代革命

跪都跪埋你 求你地罷工啦

有個偷偷留下負評

推啊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不服來辯

不合作運動搞鳩D市民返工， 失民心，罷工罷條撚咩！？ 都話唔好搞D唔撚關事既市民架啦！

P牌唔知你想點 完全封鎖先 多謝回覆

推！！！八月五三罷！

啲狗

今日有冇返工？
嚴正交涉颱風搞鳩市民返工

邊個發明了返工？

好人罷工 一世平安

Pish

唔該咁多位 唔該時巴 唔該十三
小弟去爬下文先

8.5 我要罷工

上帝發明左人要食飯

廚房佬 你唔罷
好快比人煮死！

我要給佢米田共

努力

我懷疑係連仔加熱門

85罷工

推啊

罷工呀

到時見

推llm咁推

罷工見

你唔想罷咪唔好罷囉，而家有人攞住支棍逼你罷工？？

【罷佢老母】總罷工目標唔可以淨係得8月5日

光復香港！
時代革命！

任何社會運動， 無民心， 都注定失敗， 要成功， 就必須爭取民心， 所以係要搞鳩個政權， 唔係搞鳩D市民， 得民心，市民才會響應罷工

你真係唔識架喎 仲講民心 成個月啦都

推呀

支持8月5日罷工

其實85罷工 有冇得連埋不合作運動？

罷工之後有無興趣去觀塘迴旋處

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Good post help pish

推呀
點解咁少人睇架

8月5號罷工！

推到花b返黎

8月2日，8月3日，8月4日，8月5日

今日返工竟然見到有人係pantry整咗個小型連儂牆呼籲d人罷工
老細又無理 黃底經理仲問老細會唔會有特別安排比人果日唔返工
我覺得幾work 起碼帶起同事間討論

而家係三罷，然後各區獨自集會抗爭，有冇錯？

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波